求救: router openvpn 使用問題

唔知同前幾日大陸單封vpn新聞有無關係，我個openvpn 琴日開始用唔到，求救!

asus n18u
行緊udp 1194 port位

大陸翻牆不嬲都用唔到openvpn

之前可以用到，咁應該用咩

shadowsocks呀v2ray個啲囉